<p id="zotero-5-update-warning" style="color: red; font-weight: bold">We’re
in the process of updating the documentation for
<a href="https://www.zotero.org/blog/zotero-5-0">Zotero 5.0</a>. Some documentation
may be outdated in the meantime. Thanks for your understanding.</p>

#### Pourquoi les titres ne s'affichent pas en "sentence case" \[sans capitale\] dans les bibliographies ?

Certains styles de langue anglaise, comme APA, exigent que les titres soient en "*sentence case*" (par ex. "Oxidation and reduction of iron by acidophilic bacteria"). D'autres, comme le style Chicago Manual of Style, exigent qu'ils soient en "*title case*", c'est à dire que la lettre initiale de chaque mot significatif est en capitale (ex: "Oxidation and Reduction of Iron by Acidophilic Bacteria").

La conversion vers la *title case* est beaucoup plus facile à automatiser que l'inverse, et cela est reflété dans les styles CSL que Zotero utilise. Par exemple, alors que le style Chicago Manual of Style convertit les titres en *title case*, le style APA n'essaie pas de forcer la conversion en *sentence case* et affiche les titres exactement comme ils apparaissent dans votre bibliothèque Zotero.

Si vous trouvez qu'un titre est, de manière erronée, rendu en *title case*, assurez-vous qu'il est enregistré en *sentence case* dans votre bibliothèque Zotero.

Voyez aussi cet article sur la manière d'[éviter ou de forcer un titre à apparaître en "title case"](preventing_title_casing_for_non-english_titles) en fonction de la langue.

![](tag>kb-fr styles-fr)
